話說，你哋知唔知我哋依家形勢好危險！對家嘅文宣配合「撤回」其實喺想誅死抗爭

尋日我喺巴士上面，咁啱有人上車，佢上到車竟然喺度播播片。

條片喺一位自己立稅人嘅聲音，講自己對破壞閘機嘅行動，感到非常心痛。

然後製造一種你有咩事就應該去和平表達訴求嘅「平行時空」

仲話各大電台出嚟嘅聲音普遍都認為係咁
(我估係電台節目phone in cut出嚟)

==================================

配合撤回呢一步，我懷疑政府依步確實係以退為進，拉走假黃同港豬。

打算製造民意反撲，眼見本土文宣開始減弱。
喺我哋近排行動背後嘅邏輯，原因都解釋得唔夠
點解咁我哋會選擇呢種行動

我知道上連登嘅幾乎都係真。深黄
所以唔好荒廢喺同温層外面嘅工作

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

哦，我知

但大部分人都未進階，希望你keep住推到大部分人都進階。

但未進階嘅戰場都仲要繼續打落去，喺成功之前唔可以斷絕。

推

請突破連登同温層！

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

你地係咪仲以為呢個政府值得我地信任？仲信政府既承諾？

片刻不能止熄！

突破同温層！

突破同温層

政府以為開學就會冷卻 點知唔會 之後就先出聲 由頭到尾都想孤立班後生呀

推連登真心冇人睇

毋忘七烈 千一義 四眼 三十骨折 手腳筋
721元朗 811警暴 831車廂 雙肺 一裙
無數屈辱私刑 重傷昏迷

撤回 定性 釋士 究警 普選

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

暗黑兵法劇本 出沒注意：沒收gear 未來兩星期大量武警喬裝示威者 嫁禍衝擊內部分化示威者、酷刑凌虐威嚇被捕人士、邊緣打壓香港 渲染港獨 阻抗爭之風蔓延內陸、假新聞、擺拍、編輯、洗腦文宣製造風向 污名化運動、暴力鎮壓 拘捕 扣留 私刑 企圖瓦解前線、文宣 抹黑 嫁禍 插贜 示威者、暗殺 第一滴血 企圖逆轉民意 國際譴責、市民絕望噤聲 憤怒冷卻、中立派 賺錢派 政治疲勞、鼓吹經濟下滑風向 富豪商家屈服 加速瓦解、學季始開，拖延 分散 擊破、白色恐怖、清除異己、染紅香港拖字訣 雨傘結局 ⋯袋住先 放風降溫大追捕 清算開始

所以要做地區工作，解釋點解唔停得

推連登有人睇，但同温囉

由打經濟民生 到警察專捉後生 由頭到尾都係想孤立班後生 到一兩年後就會係教育入手 大家要提防同反擊